現今NBA既無球品無人品既明星球員一定係westbrook

為咗個人數據 犧牲團體贏球
兇隊友 話隊友
多次在場上撩交打 出手
對觀眾出手
Soft 防守唔掂得佢

真係諗唔到邊個明星球員夠佢無品
Green?cp3?
講既最少all star級

豬屎？

Cp3

Wb 係on79多過無品
Cp3 係正一濕鳩

Wb係叫熱血兄弟情呀屌
你識條春咩

最撚鳩屎一定係波叔

但cp3有冇試過兇隊友同對觀眾出手
波叔好撚陰濕

收皮啦
見到佢最近同LANCE果下真係屌出黎

難分真與假

幫你補充下
Lillard 事件+rubio事件
你搵youtube就搵到 然後你放上黎

仲有好多唔尊重對手事件，好多都唔記得邊個對象，其中一樣係curry？who 之類

調番轉咁諗
wb冇咁多陰濕動作，而且cp3 有傷害球員生涯既dirty move

幾小學雞幾on9

同埋cp係陰陰濕濕撩興你
Wb直頭兇鳩你

Wb打波算clean啦
隊友果d人地隊友都冇嘈，冇咩品

瘋狗症姐

批爭打屎眼 撩陰
無影到果d 抽水成場應該令人好興

西書射罰球
做隊友唔同佢拍手會好大獲